New Volvo S60 點睇

隻款同啲同級德國車A4,C class, 3 series完全贏曬

Volvo 得suv

想買R Design 唔知香港咩價位

好正, 但我覺得個尾燈有d 奇怪, 呢款尾燈係大型車例如s90 就好fit, 但擺係細部d 既車感覺就唔太夾

希望代理入既款唔好cut 咁多option

suv啦

尾燈怪怪地 不過配係XC90也接受到

吉利汽車 我就買唔落啦

都係個句
撞車就見真章
買volvo永遠都無死

富豪雖然變咗吉利
但係都係好正
渣過富豪我都唔知做乜要渣benz bmw

以前渣s80 本來想買v40 依家s60有得諗喎

V40

Volvo d新車全部都好靚

今代volvo除左尾燈唔識欣賞，無野好彈
性價比高唯一係溝唔倒女

除非SUV 如果房車 無返咁上下年紀渣 真係唔掂

對xc40有性趣

以前有架s60
各方面都唔錯

不過我硬係覺得volvo好老土

唔係好想再揸

隻尾燈太柒
放suv 先叫靚仔少少

吊打abb

望下XC40
型到震

Volvo近年好進取

340hp

型到震啦

automomo 頭幾幅相唔敢show 車尾出黎

T6 plug in hybrid 先係340匹

如果香港個税計埋hybrid既話，ABB就

最廢T5都247HP 0-100 6.5s
屌打c200 320

除左外型無咁mk之外，性價比一早吊打abb
而家外型都改埋就

v型過s啦
v60 polestar永遠係我dream car

V型過S
舊V方啲仲正

等緊v60

suv

一定會出，連諜照都有

volvo 係香港好似有 棍波options

無......

S90 有喎, 係 Volvo HK 官網, S90 "Build your own Volvo"

證明香港個代理..... 佢官網啲野唔update架，問sales最準

Thx 巴打
我都奇怪, 點解luxury sedan 會有棍波options ...

都係s90靚d

v40 幾時出新一代
宜家個中控真係不了

變左大陸吉利都仲買

吉利。戴姆勒

大家不要分得那麼細，都是一家人

Benz嘅話吉利都叫最大單一股東姐

但volvo 直頭係吉利全資擁有

幾十萬買架大陸吉利車, 不了

幾十萬買架cheat software既德國車，不了

19年

你咁講人哋買Jaguar,Land Rover，又係幾十萬唔通話人買緊架印度車

前座對櫈唔知係咪T8先有
如果T5都有對咁撚包ge櫈就正

睇下代理識唔識做

Kia Stinger咁

要買volvo就快手啦
遲下成條生產線搬返晒強國都唔知點算

新S60好似美國工廠做？

保養貴唔貴

你要計母公司
林寶、賓利 = 買Polo
Rolls Royce = 買Mini